=========
Du lịch Trung tâm Getty USA Mỹ
=========
.. meta::
   :description: Trung tâm Getty cách Beverly Hills tám dặm lái xe. Vào cửa miễn phí, nhưng du khách phải trả phí đỗ xe tại địa điểm. Trung tâm không phải là khu vực chỉ dành cho người lớn mà dành cho tất cả mọi người.
   :keywords: Getty, vé máy bay đi Mỹ
   
Danh tiếng của LA như một tâm điểm văn hóa vì sở hữu nghệ thuật đỉnh cao trên đồi, bảo tàng và khu phức hợp nghiên cứu phức hợp vô cùng nổi tiếng.

Trung tâm Getty cách Beverly Hills tám dặm lái xe. Vào cửa miễn phí, nhưng du khách phải trả phí đỗ xe tại địa điểm. Trung tâm không phải là khu vực chỉ dành cho người lớn mà dành cho tất cả mọi người.

.. image:: image/getty-center-my.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch Trung tâm Getty USA
  
Mặt tiền bằng đá cẩm thạch Ý là một trong những điểm tham quan ngoạn mục nhất trong cảnh quan của LA. Nằm trên một sườn đồi ở Rặng núi Santa Monica, ngôi đền hậu hiện đại của nền văn hóa đỉnh cao có những bức tường uốn cong.

Các bề mặt bên ngoài bắt ánh sáng hoàng hôn, khoác lên cho trung tâm một tông màu mật ong và hổ phách tại các cạnh, lan can, cửa sổ và bậc tam cấp được điêu khắc và để mộc.

Book `vé máy bay đi Mỹ giá rẻ <https://unitedairlines-vn.com/ve-may-bay-di-my>`_ và khám phá những bức ảnh của Mỹ và Châu Âu từ thế kỷ 19 và 20 và bộ sưu tập đồ nội thất và nghệ thuật trang trí của Pháp. Những tác phẩm mới được bổ sung thường xuyên qua nhiều thế hệ để tạo nên bộ sưu tập đồ sộ như ngày hôm nay.  